呢幾年大陸人嚟香港斬哂土沉香走私羅湖賺錢

香港出名香，源自土沉香
逾千年至 百年土沉香，上周正式响香港絕種
本來香港2010仲有幾萬棵

一舊仔土沉香 內地炒價千萬起跳

絕種 ？
Source

早幾年都仲有新聞， 不過冇人理， 海關警犬都wfc
不過絕跡就.. 我都想知

暴發戶就係咁形成

咁點?
人地落手落腳都唔比?

幾年前有高登仔話要自發組織巡邏隊
不過講左幾日就冇哂聲氣

超 無用 海關出境只睇奶粉

認真 出左境就神仙 你話落馬州 羅湖 有無人巡查？

絕種了 行山見已經無哂

人哋殺人放火姦淫擄掠都係落手落腳囉，食屎狗

冇錯
我都日日落手落腳抽插你老母

唔核毀滅支那人根本全世界都冇運行
尤其係鄰近地區，有支那就必定遭殃

巡都無用 荒山野嶺 對方隨時係ii
比人隊左都唔知

而家講緊普通出入境關口

佢哋主要就是出口幾點
嚟嚟去去都係靠人力
喺羅湖落馬洲過關